我好少會話人地..但係我覺得細蚊仔先會鍾意車路士同雷姆

大家話我講得有冇錯

me獌同阿庫婭

細蚊仔先中二re0

刀劍=幼稚園,re0=小學生

待泰部班友 除左出D垃圾post攻擊雷姆係雞 re0係細蚊仔先睇之外 仲有無其他野掂?

駁唔到呀?

re0 fans一名捕捉

Yes

我今日就要收待泰部皮

咁大個人成熟小小啦

上網用56k
唔識hi like
唔識開日本ac

真係好垃圾

屌牙

次次都要比人串到一棟都無先安樂

又唔係咩大錯

弱智咁解

唔識iPad cap圖

點解綺禮貼bam圖無人bam 係咪要去站務台repost

神父橙

都話怕cap到露點先用電話影

熱狗先會篤灰

忍能夠你地待奉部啦 成日屈人熱狗